<resources>
    <string name="app_name">Khóa xoay m.hình</string>
    <string name="thanks">Cảm ơn bạn đã sử dụng ứng dụng.</string>
    <string name="thanks_first">Cảm ơn bạn đã sử dụng ứng dụng. Hãy đọc phần Trợ giúp để có thêm thông tin. Nếu bạn gặp vấn đề, vui lòng gửi
        email cho tôi và tôi sẽ giúp đỡ bạn. Thông thường, tôi luôn trả lời các bạn trong vòng 24 giờ.
    </string>
    <string name="thanks_old">Cảm ơn bạn đã tin tưởng sử dụng ứng dụng. Tôi mong rằng nó đã và đang giúp ích cho bạn. Nếu vậy, xin vui lòng cho nó
        vào sao trên Google Play. Nếu bạn gặp vấn đề, hãy gửi email cho tôi và tôi sẽ trả lời trong vòng 24 giờ.
        \n\nTính năng mới: Giới thiệu Chế độ nhanh. Lập tức khóa hướng xoay màn hình vào góc 90 độ khi bật ứng dụng. Không phải chờ đợi.
    </string>
    <string name="about">Ứng dụng được phát triển bởi YUH APPS. Nếu phát hiện vấn đề, hãy gửi email cho tôi để tôi có thể giúp bạn hoặc sửa chữa
        trong bản phát hành sau.
    </string>
    <string name="okay">Đồng ý</string>
    <string name="close">Đóng</string>
    <string name="request_permission">
        Để hoạt động, ứng dụng cần được cấp quyền <b>Sửa đổi cài đặt</b>.
        Nhấn <b>nút</b> bên dưới để mở ứng dụng Cài đặt.
    </string>
    <string name="device_not_supported">Thiết bị của bạn không được hỗ trợ</string>
    <string name="quick_help">
        <b>1. Xoay</b> thiết bị về hướng mà bạn mong muốn.
        \n\n<b>2.</b> Nhấn <b>Nút nổi</b> bên dưới để khóa hướng xoay màn hình.
        \n\n<b>3.</b> Nhấn <b>Nút nổi</b> lần nữa để mở khóa hướng xoay màn hình.
        \n\n<b>4.</b> Bạn có thể bật <b>Chế độ nhanh</b> để dễ dàng khóa xoay hơn.
    </string>
    <string name="view_help">Trợ giúp</string>
    <string name="portrait">Dọc</string>
    <string name="landscape">Ngang</string>
    <string name="rotation_locked">Đã khóa xoay</string>
    <string name="rotation_locked_long">Đã khóa hướng xoay màn hình</string>
    <string name="rotation_unlocked">Kg khóa xoay</string>
    <string name="rotation_unlocked_long">Đã mở khóa hướng xoay màn hình</string>
    <string name="your_device_is_not_supported">Dường như thiết bị của bạn không được hỗ trợ.</string>
    <string name="yuhapps_on_gplay">Thông tin ứng dụng</string>
    <string name="activity_help">Trợ giúp</string>
    <string name="help_welcome">Cảm ơn bạn đã sử dụng ứng dụng. Dưới đây là phần Trợ giúp.</string>
    <string name="app_purpose">Ứng dụng hướng đến các điện thoại Android. Với đa số điện thoại, bạn chỉ có thể không khóa hướng xoay màn hình,
        hoặc chỉ có thể khóa theo hướng dọc (0 độ). Điều này có thể gây một số khó khăn cho bạn khi xem các video trên YouTube hoặc trình duyệt
        khi bạn muốn khóa hướng xoay theo hướng ngang để giữ video trong chế độ toàn màn hình.
        \n\nỨng dụng được tạo ra cho mục đích đó. Với việc sử dụng ứng dụng, bạn có thể khóa hướng xoay màn hình với hướng ngang để xem video,
        arnh hoặc dùng các ứng dụng khác mà không gặp trở ngại. Bạn cũng có thể dùng ứng dụng để khóa màn hình theo hướng dọc.
        \n\nỨng dụng không có ảnh hưởng tới các ứng dụng khác và trò chơi có yêu cầu hướng xoay cụ thể như các trình khởi chạy, Hay Day, Asphalt 8.
        Vui lòng không đổ lỗi cho tôi và yêu cầu sự can thiệp vào các ứng dụng như vậy.
    </string>
    <string name="how_to_use_title">Sử dụng ứng dụng như thế nào?</string>
    <string name="how_to_use_content">Bạn cần mở ứng dụng, xoay màn hình về hướng bạn muốn (đa phần là ngang), và nhấn nút nổi
        để khóa hướng xoay, rồi quay lại ứng dụng trước hoặc quay về màn hình chính để mở ứng dụng bạn muốn. Lưu ý là nếu trình khởi chạy của bạn
        trực tiếp yêu cầu hướng xoay dọc, màn hình sẽ quay trở lại hướng dọc. Sau khi bạn mở ứng dụng mà mình mong muốn,
        màn hình thiết bị sẽ quay trở lại hướng dọc/ngang mà bạn cần.
    </string>
    <string name="no_homescreen_widget_title">Tại sao không có widget trên màn hình chính?</string>
    <string name="no_homescreen_widget_content">Tôi đẫ thử nghiệm tính năng. Thực tế nó hoạt động một phần. Tuy nhiên, vì những lí do sau nên tôi
        sẽ không đưa tính năng đó vào:
        \n\n-Nó yêu cầu trình khởi chạy phải không yêu cầu hướng xoay, tức là, trình khởi chạy phải hỗ trợ cả hướng xoay dọc và ngang,
        điều này là không thể đối với các trình khởi chạy mặc định của nhà sản xuất và đa số các trình khởi chạy trên CH Play.
        \n\n-Nó yêu cầu một service chạy ẩn và điều này ảnh hưởng xấu tới thời lượng pin.
        \n\n-Nó gây tình trạng \"giật\" trên một số thiết bị cấu hình thấp.
        \n\nHIỆN ĐÃ CÓ CHỨC NĂNG CHẾ ĐỘ NHANH ĐỂ NHANH CHÓNG KHÓA HƯỚNG NGANG_90 MÀN HÌNH. Hãy chọn Chế độ nhanh trong Màn hình trước để có thêm thông tin.
    </string>
    <string name="no_qs_tile_interruption_title">Tại sao ứng dụng không cố thay đổi hành vi của Ô Cài đặt nhanh có sẵn?</string>
    <string name="no_qs_tile_interruption_content">Đúng là có một số ứng dụng có thể thay đổi hành vi của Ô Cài đặt nhanh có sẵn, nhưng tôi không làm theo
        hướng đó, vì chúng thay đổi các thiết lập mặc định của thiết bị. Quan trọng hơn hết, chúng không hoàn nguyên lại thiết lập hệ thống. Ứng dụng
        của tôi không làm vậy. Nếu bạn không muốn dùng thì hãy gỡ nó ra và sẽ không có vấn đề với thiết bị của bạn.
    </string>
    <string name="wrong_uses_title">Một khi bạn đã cài đặt và dùng ứng dụng, hãy đừng sử dụng nó sai mục đích.</string>
    <string name="wrong_uses_content">
        - Nó không thay đổi hành vi của Ô Cài đặt nhanh có sẵn: Như tôi đã nói, không. Một số người dùng quá \"tồ\", tôi không hiểu vì sao, cho rằng khi cài
        đặt xong ứng dụng thì họ có thể khóa màn hình BẰNG Ô CÀI ĐẶT NHANH CÓ SẴN. Không, nếu bạn muốn khóa hướng xoay thì cần sử dụng ứng dụng.
        \n\n- Nó không làm xáo trộn các phím điều hướng: Điều này phụ thuộc vào phiên bản Android của nhà sản xuất và đó là vấn đề nằm ở họ, không phải tôi.
        Nếu ứng dụng này làm xáo trộn các phím của bạn thì các ứng dụng tương tự trên CH Play cũng vậy.
    </string>
    <string name="known_issues_title">Các vấn đề đã biết</string>
    <string name="known_issues_content">Nút nổi gặp vấn đề trên KitKat và các phiên bản Android trước (Android 4.X): Đó là vấn đề của class
        FloatingActionButton trên Android 4.X. Tôi đã cố khắc phục nhưng không được. Chừng nào Google phát hành bản vá thì tôi không thể làm được gì.
    </string>
    <string name="saved">Đã lưu thiết lập</string>
    <string name="change_mode">Thay đổi góc</string>
    <string name="quick_mode">Chế độ nhanh</string>
    <string name="quick_mode_message">
        Lập tức khóa hướng xoay màn hình vào góc %s khi bật ứng dụng. Không phải chờ đợi. Để tận dụng ưu điểm tính năng,
        hãy thêm ứng dụng vào Màn hình chính.
        \n\nHiện tính năng đang được <b>%s</b>.
    </string>
    <string name="quick_mode_is_enabled">Chế độ nhanh đã được bật</string>
    <string name="quick_mode_is_disabled">Chế độ nhanh đã được tắt</string>
    <string name="enable">Bật</string>
    <string name="disable">Tắt</string>
    <string name="enabled"><b>BẬT</b></string>
    <string name="disabled"><b>TẮT</b></string>
    <string name="quick_mode_toast">Đã khóa hướng xoay màn hình theo hướng %s. Hãy mở một ứng dụng để các thay đổi có hiệu lực.</string>
    <string name="quick_unlock_title">Mở khóa hướng xoay hay mở ứng dụng?</string>
    <string name="quick_unlock_message">Bạn muốn mở khóa hướng xoay hay mở ứng dụng? Nhấn vào bất kì nơi nào bên ngoài để hủy bỏ.</string>
    <string name="quick_unlock_unlock_button">Mở khóa hướng xoay</string>
    <string name="quick_unlock_launch_app_button">Chạy giao diện ứng dụng</string>
    <string name="quick_mode_is_on">Chế độ nhanh đang được <b>BẬT</b>.</string>

    <string-array name="quick_unlock_options">
        <item>Mở khóa hướng xoay</item>
        <item>Chạy giao diện ứng dụng</item>
    </string-array>
    <string-array name="quick_mode_options">
        <item>Dọc_0</item>
        <item>Ngang_90</item>
        <item>Dọc_180</item>
        <item>Ngang_270</item>
    </string-array>
</resources>
